有無皇冠巴打

有無？我都搵緊

走數撚 巴打門千奇唔好中伏 我已經羅左個教訓

有 贏就走數 輸就追到你甩褲